{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026050",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "하와이"
    },
    "text": "貯水池ビューが広がるギャラリーカフェ&パブは道が設けられている。 車で来る場合、現代オイルガソリンスタンド入口の隣の駐車場に駐車し、新湖亭貯水池に行けばいい。 そしてバスで来る場合、300番、300A番バスに乗ってウングァン学校で降りて歩道橋を渡って達磨精舎の方に来れば良い。 このギャラリーカフェ&パブのメニューはコーンクリームラテ、エクセレントカート、フルーツヨーグルトスムージー、エイド、イチゴラテ、チョコラテ、アメリカーノ、ビールで構成されている。 価格はコーンクリームラテが6,500ウォン、エクセレント加藤が6,000ウォン、フルーツヨーグルトスムージーが7,000ウォン、エイドが6,000ウォン、イチゴラテが6,000ウォン、チョコラテが6,000ウォン、アメリカーノが4,000ウォン、ビールが5,500ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このギャラリーカフェ&パブはどこにありますか？",
            "answer": "このギャラリーカフェ&パブは新湖亭貯水池の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "車で来る場合、どこに駐車すればいいですか？",
            "answer": "車で来る場合、現代オイルガソリンスタンド入口の隣の駐車場に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "バスで来る場合、どのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "バスで来る場合、300番、300A番バスに乗ってウングァン学校で降り、歩道橋を渡って達磨精舎の方に来てください。"
        },
        {
            "question": "このギャラリーカフェ&パブのメニューは何ですか？",
            "answer": "このギャラリーカフェ&パブのメニューはコーンクリームラテ、エクセレントカート、フルーツヨーグルトスムージー、エイド、イチゴラテ、チョコラテ、アメリカーノ、ビールです。"
        },
        {
            "question": "コーンクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーンクリームラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エクセレントカートの価格はいくらですか？",
            "answer": "エクセレントカートの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツヨーグルトスムージーの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビールの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 448
    }
}